屌你老母聽日我唔撚會俾地鐵運作成功

地鐵唔撚交待點解俾警察自出自入
點解俾佢地咁樣射tg
聽日我唔會俾地鐵開出
希望有巴打支持

721
811

中肯啲講，大家都可以地鐵站自出自入，道理係一樣

老老實實 依加最緊要係民意 尤其係上左年紀果班 阻佢地返工佢地又會屌哂鬼

地鐵免費日

你聰日再搞鐵，成個運動應該立即玩完

因為好多和理非應該唔會俾你割席，見到傷亡咁大，已經動搖緊

你地睇下蘋果最新太古站條新聞
痴撚線嫁

你聽日再搞鐵，成個運動應該立即玩完

因為好多和理非應該唔會同你割席，但見到傷亡咁大，已經動搖緊

人多好辦事
等多啲人知再做嘢
我第二個出嚟

從長計議唔好衝動

Ok 我hold住先